京訊通訊今日收市升穿3.2，老衲支持廿三條立法

屌你老衲

收嗲啦